<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Доверенность ВерсФорм="EMCHD_1" ПрЭлФорм="00000000" ИдФайл="ON_EMCHD_20240819_c3f2e5a8-b852-4466-829a-5fc14fd2c37a" xmlns="urn://x-artefacts/EMCHD_1">
  <Документ>
    <Довер>
      <СвДов ВидДовер="1" ПрПередов="1" ВнНомДовер="1057/2024" НомДовер="c3f2e5a8-b852-4466-829a-5fc14fd2c37a" ДатаВыдДовер="2024-08-19" СрокДейст="2027-12-31">
        <СведСист>https://m4d.nalog.gov.ru/EMCHD/check-status?guid=c3f2e5a8-b852-4466-829a-5fc14fd2c37a</СведСист>
      </СвДов>
      <СвДоверит ТипДоверит="1">
        <Доверит>
          <РосОргДовер ЕИОУК="0" ЕИОФЛ="1" ЕИОИП="0">
            <СвРосОрг НаимОрг="АО &quot;ПФ &quot;СКБ Контур&quot;" ИННЮЛ="6663003127" КПП="667101001" ОГРН="1026605606620" НаимУчрДок="Устав" КонтактТлф="+3432281440">
              <АдрРег Регион="66">
                <АдрРФ>620144, Свердловская обл, г Екатеринбург, ул Народной воли, стр 19а</АдрРФ>
              </АдрРег>
            </СвРосОрг>
            <ЛицоБезДов ПолнЮЛ="1">
              <СвФЛ ИННФЛ="667305416360" СНИЛС="136-501-094 30" Должность="Генеральный директор">
                <СведФЛ>
                  <ФИО Фамилия="Сродных" Имя="Михаил" Отчество="Юрьевич" />
                </СведФЛ>
              </СвФЛ>
            </ЛицоБезДов>
          </РосОргДовер>
        </Доверит>
      </СвДоверит>
      <СвУпПред ТипПред="3">
        <Пред>
          <СведФизЛ ИННФЛ="667409053922" СНИЛС="015-529-297 49">
            <СведФЛ ДатаРожд="1967-09-26">
              <ФИО Фамилия="Левитан" Имя="Ирина" Отчество="Евгеньевна" />
              <УдЛичнФЛ КодВидДок="21" СерНомДок="6512 496006" ДатаДок="2012-11-02" ВыдДок="ОУФМС России по Свердловской обл. в Чкаловском р-не г. Екатеринбурга" КодВыдДок="660-009" />
            </СведФЛ>
          </СведФизЛ>
        </Пред>
      </СвУпПред>
      <СвПолн ТипПолн="0" ПрСовмПолн="1">
        <ТекстПолн>Заключать (в том числе, подписывать) и расторгать с клиентами договоры (контракты, соглашения и т.д.) любого типа, включая, но не ограничиваясь: абонентские, лицензионные, сублицензионные, на оказание услуг удостоверяющего центра, поставку оборудования или иных ТМЦ, обработку фискальных данных, об уровне качества услуг технической поддержки, о конфиденциальности и т.д.
Заключать (в том числе, подписывать) и расторгать с партнерами договоры (контракты, соглашения и т.д.) любого типа, включая, но не ограничиваясь: агентские, лицензионные, сублицензионные, о конфиденциальности, об оказании услуг и т.д.
Подписывать документы, необходимые для заключения и исполнения договоров с клиентами и партнерами, включая, но не ограничиваясь: счета на оплату, счета-оферты, счета-фактуры, акты любого типа (сдачи-приемки, акты выполненных работ, оказанных услуг, приемки-передачи и т.д., за исключением актов сверки), заключения о проведении технического состояния оборудования, реестры выполненных работ (оказанных услуг), накладные, УПД и т.д.
Представлять интересы Общества при проведении конкурсов (торгов, аукционов), подавать котировочные заявки, присутствовать при вскрытии конвертов с заявками на участие в конкурсе, представлять необходимые документы, подписывать и получать государственные и муниципальные контракты и иные документы, необходимые для выполнения настоящего поручения.
Подписывать акты сдачи-приемки, акты выполненных работ, оказанных услуг, накладные и иные документы, выставляемые по договорам гражданско-правового характера на изготовление печатной и полиграфической продукции, на оказание услуг почтовой связи, договорам с транспортными компаниями, договорам, связанным с организацией и проведением тренингов и семинаров.
Заверять копии документов для предоставления любым лицам, в том числе: клиентам, партнерам, правоохранительным и контролирующим органам, адвокатам, судам и т.д.
Подписывать детализации объема использования программных продуктов для клиентов, а также по запросам судов и правоохранительных органов.
Подписывать акты, отчеты и детализации к договорам, заключенным с операторами электронного документооборота и EDI-провайдерами, предметом которых является настройка информационного взаимодействия между информационными системами.
Выдавать доверенности юридическим лицам и индивидуальным предпринимателям на право действовать от лица Общества по агентским договорам.
Подписывать партнерские сертификаты и бланки лицензий к партнерским лицензионным договорам.
Вести переписку на бланке Общества с клиентами, партнерами, правоохранительными и контролирующими органами, судами и иными лицами.
Подписывать извещения о получении документов (ИоП).</ТекстПолн>
      </СвПолн>
    </Довер>
  </Документ>
</Доверенность>