<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><Доверенность xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" ВерсФорм="EMCHD_1" ПрЭлФорм="00000000" ИдФайл="ON_EMCHD_20250115_2f603b37-5e70-4682-9236-6dc0de02d193" xmlns="urn://x-artefacts/EMCHD_1">
  <Документ>
    <Довер>
      <СвДов ВидДовер="1" ПрПередов="1" ВнНомДовер="б/н" НомДовер="2f603b37-5e70-4682-9236-6dc0de02d193" ДатаВыдДовер="2025-01-15" СрокДейст="2027-12-26">
        <СведСист>https://m4d.nalog.gov.ru/EMCHD/check-status?guid=2f603b37-5e70-4682-9236-6dc0de02d193</СведСист>
      </СвДов>
      <СвДоверит ТипДоверит="1">
        <Доверит>
          <РосОргДовер ЕИОУК="0" ЕИОФЛ="1" ЕИОИП="0">
            <СвРосОрг НаимОрг="ООО &#34;Яндекс.Еда&#34;;" ИННЮЛ="9705114405" КПП="770501001" ОГРН="1187746035730">
              <АдрРег Регион="77">
			  <АдрРФ>"115035, г. Москва, ул. Садовническая, д. 82стр2, оф. пом.3В14"</АдрРФ>
			  </АдрРег>
            </СвРосОрг>
            <ЛицоБезДов ПолнЮЛ="1">
              <СвФЛ ИННФЛ="540410175170" СНИЛС="179-521-038 85">
                <СведФЛ>
                  <ФИО Фамилия="Анищенков" Имя="Евгений" Отчество="Андреевич" />
                </СведФЛ>
              </СвФЛ>
            </ЛицоБезДов>
          </РосОргДовер>
        </Доверит>
      </СвДоверит>
      <СвУпПред ТипПред="3">
        <Пред>
          <СведФизЛ ИННФЛ="524906212897" СНИЛС="025-412-505 07">
            <СведФЛ ДатаРожд="1977-01-16">
              <ФИО Фамилия="Корнева" Имя="Марина" Отчество="Анатольевна" />
              <УдЛичнФЛ КодВидДок="21" СерНомДок="45 21 774828" ДатаДок="2022-03-05" ВыдДок="ГУ МВД России по г.Москве" КодВыдДок="770-070" />
            </СведФЛ>
          </СведФизЛ>
        </Пред>
      </СвУпПред>
      <СвПолн ТипПолн="0" ПрСовмПолн="1">
        <ТекстПолн>Заключать и подписывать от имени Доверителя с учреждениями, предприятиями, организациями любых форм собственности, индивидуальными предпринимателями, физическими лицами, а также с любой из компаний, входящих в одну группу лиц с Доверителем, следующие договоры (соглашения): договоры (соглашения) возмездного оказания Доверителю или Доверителем услуг; договоры (соглашения) об отчуждении Доверителю исключительного права на результаты интеллектуальной деятельности и приравненные к ним средства индивидуализации; лицензионные, сублицензионные договоры о предоставлении Доверителю или Доверителем права использования результатов интеллектуальной деятельности и приравненных к ним средств индивидуализации; договоры подряда; договоры на создание по заказу Доверителя результатов интеллектуальной деятельности и/или средств индивидуализации и договоры авторского заказа, с правом согласовывать от имени Доверителя в указанных договорах как условия о передаче (отчуждении) Доверителю исключительного права на результаты интеллектуальной деятельности или на средства индивидуализации в полном объеме, так и условия о предоставлении права использования такого результата или такого средства в предусмотренных такими договорами пределах; договоры купли-продажи (поставки) Доверителю товаров, в том числе оборудования; договоры аренды; безвозмездные партнерские соглашения; соглашения об электронном документообороте. Подписывать любые документы, оформляемые во исполнение, дополнение, изменение, прекращение обязательств Доверителя по указанным договорам (соглашениям), включая, но не ограничиваясь этим: приложения, дополнения, изменения, акты, накладные, акты приема-передачи материальных ценностей, товарно-транспортные накладные, товарные накладные, акты выполненных услуг / работ, акты, составляемые при приемке товарно-материальные ценности по качеству и количеству, акты по списанию / утилизации товарно-материальных ценностей, универсальные передаточные документы, унифицированные товарные накладные (ТОРГ-12), счета, акты сдачи-приемки и счета-фактуры, выписки из передаточного акта, акты сверок расчетов с дебиторами и кредиторами, в случае совпадения за период обозначенный в актах сверок, сальдо по данным Доверителя и контрагентов, оформляемые во исполнение обязательств Доверителя с контрагентами по договорам (соглашениям)</ТекстПолн>
      </СвПолн>
    </Довер>
  </Документ>
</Доверенность>